有冇巴絲可以同我share個nowtv ac？

話說以前屋企有裝nowtv黎俾我睇movie movie
但而家唔係長住一間屋，成日搬，就無咗個地址裝now
打過上hotline問可唔可以照俾錢我開ac唔裝機頂盒淨係online睇，佢話唔得。
有冇好心巴絲有subscribed 電影組合同我share？我會俾返錢嘅。
我淨係會用電話個nowtv隨身睇

跪求

Push

留tg
淨係睇movie movie?

Thx bro